依啲時間有人搞集會，對家中招機會提升

你地唔好咁仆街係依個時間搞任何活動，班狗焗住坐爆車黎拉人，只要車上一人帶菌，成車就有機會中招，人地五座位就要上滿人，十六座就十六個，旅遊巴士就飽飽，佢地唔會長期戴口罩，仲有戴外科轉豬咀，一戴左就唔除得，除左分分鐘隔離個個帶菌就中招，參加活動既人就唔同，一開波豬咀就豬咀，換都唔使換，現在擺明戴出街都冇人話你。心腸狠毒既就搞一次超大規模活動，間接幫助19病毒係社區發展。

如能真有此舉，之前抗爭運動已經完成